有養狗既你地屋企有幾大?

想知住幾尺先養到狗

三百呎

30尺
我就係隻狗

100呎
岩岩好同隻狗對分50呎

冇屋企同隻狗訓橋底

睇咩size狗啦。

養牧羊犬500呎都嫌細，
養史納沙300呎都還好咁囉

400
芝娃娃

50尺劏房

700呎加天台

700 貴婦

700呎但唔比佢入屋

隻狗真係好慘。。。

永遠都癡住我喺間房度，所以屋企大細對佢黎講冇影響，又唔鍾意出街，狗界毒撚

300呎
不過屋企細D都唔緊要, 你勤D帶佢落街放下電, 佢都夠架啦

好大隻

我個工人房都大過你

狼狗好型

支持領養！雖然佢都係買返黎因為實在忘記唔到德國牧羊犬，以前有一隻陪着我成長，跟住養咗佢11年就急性心臟病去世左，然後真係搞到差啲抑鬱，瞓唔到覺食唔到野，跟住屋企人就喺犬舍買佢返黎